痢黑撚到

走甩左球12碼都要輸3:1

仲唔認你一路為左陷害香港先贏波？
屌你老母

走甩左12碼高普仲出黎吠文尼比人針對

最衰拉莫斯